我哋香港又贏啦！與新加坡大阪並列世界第一！香港No.1！

經濟學人：香港和新加坡蟬聯全球生活成本最高城市

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

睇錯感染率

點解大阪物價會仲貴過東京?
東京樓價本身都已經係全日本最貴？

因為多遊客

飲飲食食個D我覺得大阪平D
就算同一集團個D拉麵都係大阪平100,200咁

大阪貴乜春？下下梅田難波咩？

會唔會因為首都圈面積大D
消化力強D

應該係遊客多

可能係商業區啲人有錢啲
相應物價就無咁高